<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ares">Ares</string>
    <string name="abaddon">Abaddon</string>
    <string name="alice">Alice</string>
    <string name="alraune">Mandragora</string>
    <string name="belphegor">Belfagor</string>
    <string name="berith">Berith</string>
    <string name="cerberus">Cerbero</string>
    <string name="highpixie">Gran Pixie</string>
    <string name="isis">Iside</string>
    <string name="izanaginookami">Izanagi-no-Okami</string>
    <string name="jackfrost">Jack Brina</string>
    <string name="melchizedek">Melchisedec</string>
    <string name="metatron">Metatron</string>
    <string name="nekoshogun">Neko Shogun</string>
    <string name="nidhoggr">Nidhoggr</string>
    <string name="lachesis">Lachesi</string>
    <string name="orpheus">Orfeo</string>
    <string name="thoth">Thot</string>
    <string name="valkyrie">Valchiria</string>
    <string name="vishnu">Visnù</string>
    <string name="yatagarasu">Yatagarasu</string>
    <string name="abaddon_description">Citato nelle antiche scritture come "il distruttore", nonché angelo del pozzo senza fondo. Porta morte e distruzione nei villaggi con le locuste di cui è signore.</string>
    <string name="alice_description">Fantasma dalle sembianze di una bionda fanciulla; nonostante la giovane età, è provetta nell\'uso delle magie. Si dice essere il fantasma di una sfortunata ragazza inglese, deceduta per cause orribili.</string>
    <string name="alraune_description">Uno spirito norreno maledetto, metà pianta e metà donna. Fiorisce nelle pozze di sangue colato dagli impiccati. Si dice riveli oscuri segreti a chi se ne prende cura.</string>
    <string name="ares_description">Il dio della guerra nella mitologia greca. Gli altri dèi lo rifuggivano per via della sua natura violenta e crudele. Si oppone ad Atena, stratega dei conflitti.</string>
    <string name="belphegor_description">Il grandemone dell\'accidia, dotato anche di acume e intuito. Probabilmente derivato dal siriano Ba\'al Pe\'or, dio della fertilità.</string>
    <string name="berith_description">Duca dell\'inferno e uno dei 72 demoni citati nella Chiave di Salomone. Cavalca un enorme destriero e arde senza pietà gli impudenti.</string>
    <string name="cerberus_description">Il mastino protettore del Tartaro nella mitologia greca. Figlio del gigante dei venti Tifone e della madre di tutti i mostri Echidna, è fratello minore di Ortro.</string>
    <string name="highpixie_description">Rappresenta l\'autorità massima in uno sciame di pixie; qualunque pixie in una posizione di comando o rinomata per la sua forza guadagna questo appellativo.</string>
    <string name="isis_description">Sorella minore e consorte di Osiride. Dopo la morte dell\'amato, gli donò di nuovo la vita grazie al suo enorme potere magico. In molti luoghi di sepoltura si venera Iside come dea guardiana dei morti.</string>
    <string name="izanaginookami_description">Uno degli antichi dèi del folklore giapponese. Dopo aver creato l\'Oyashima a partire dal caos, diede vita a innumerevoli figli che posero le basi per la prosperità della natura.</string>
    <string name="jackfrost_description">Essere fatato della tradizione europea. Normalmente benevolo, se provocato uccide la sua vittima ricoprendola di neve.</string>
    <string name="melchizedek_description">Angelo dello Gnosticismo e figlio dell\'anziana Sofonima. Nella Bibbia è menzionato come un virtuoso re.</string>
    <string name="metatron_description">Uno degli angeli più importanti della gerarchia divina, eppure il più misterioso. È scriba e difensore del Paradiso.</string>
    <string name="nekoshogun_description">In origine era Mao Shogun, un profetico dio taoista. A causa di un errore di traduzione dalla parola cinese per "gatto", il suo nome è stato cambiato in Neko Shogun.</string>
    <string name="nidhoggr_description">Malvagio drago che si ciba delle radici di Yggdrasil, l\'Albero del Mondo. È sovrano dei serpenti malefici che lo infestano, ed è capace di sopravvivere al Ragnarok cibandosi dei caduti in battaglia che si ammassano sopra di sè.</string>
    <string name="orpheus_description">Poeta della mitologia greca, abile con la lira. Provò a recuperare sua moglie Euridice dall\'Ade, ma lei sparì perché lui si voltò prima di raggiungere la superficie.</string>
    <string name="thoth_description">Dio egizio della luna, dalle sembianze di un babbuino. È padrone del tempo e ha donato ad Iside il potere di resuscitare Osiride dopo la sua morte per mano del perfido dio Seth.</string>
    <string name="title_activity_demon_scope">Demonscopio</string>
    <string name="valkyrie_description">\'Coloro che scelgono i caduti\' nella mitologia norrena. Armate di scintillanti armature e puntute lance, cercano coraggiosi guerrieri da portare a Valhalla per combattere nel Ragnarok.</string>
    <string name="vishnu_description">Uno dei maggiori dèi della mitologia indù, è il conservatore dell\'universo. È scritto che scenderà sulla terra dieci volte per mantenere l\'equilibro dei poteri.</string>
    <string name="yatagarasu_description">Creature divine della mitologia giapponese, sono corvi a tre zampe a cui Amaterasu ha dato compito di proteggere gli umani. Si dice che abbiano aiutato l\'Imperatore Jinmu ad ottenere la vittoria.</string>
    <string name="ishtar">Ishtar</string>
    <string name="ishtar_description">Dea della guerra e dell\'amore, venerata nell\'antica Mesopotamia. Condusse molti uomini ad un triste destino seducendoli, finendo per essere rifiutata dall\'eroe Gilgamesh; Ishtar, per vendetta, uccise il suo migliore amico Enkidu.</string>
    <string name="lachesis_description">Una delle tre Parche nella mitologia greca. Il suo ruolo è quello di misurare e distribuire i fili che determinano la durata della vita di una persona.</string>
</resources>